\documentclass[a4paper,10.5pt]{jsarticle}
\usepackage{mysty}

% \hsize=8cm は一行の長さを決定する
% \advance \hsize by -2 cm は，hsize = \hsize - 2cm ということ． 
% \vsize=8cm は，1ページに入れる文章の高さを設定する．これを超える時，改ページされる．
% \baselineskip=16pt は，文章中の行間隔を設定する．行間隔は，その行の上側に対して発生する．
% \normalbaselines でデフォルトの行間隔に戻ることができる．
% \thispagestyle{empty}でそのページのページ番号を消去する．ページ番号自体はインクリメントされる
% \setcounter{page}{0}でページ番号がリセットされる

% #### 長さ等の変数 ####
% 概要の縦線長さ 
% largeの行送りは17ptのため，17ptずつ増やす(関数で)
\newdimen\exptitleverheight
\exptitleverheight=178.5pt

\newdimen\exptitleverheighta
\exptitleverheighta=\exptitleverheight
\advance \exptitleverheighta -0.25pt

\newdimen\exptitleverheightb
\exptitleverheightb=\exptitleverheight
\advance \exptitleverheightb -1pt

% 概要の横長さ
\newdimen\exptitleabstructhsize
\exptitleabstructhsize=0.9\hsize

% 概要を中央に調整するインデント
\newdimen\exptitleindent
\exptitleindent=\hsize
\advance \exptitleindent -\exptitleabstructhsize
\divide \exptitleindent 2

% 概要の文章の raise 量
% 8.5ptずつ増やす(関数で)
\newdimen\exptitleraiseabstruct
\exptitleraiseabstruct=84pt



% 記入例
\newcommand{\expTitle}{ぷるぷるプロセッサ}
\newcommand{\exptitleauthor}{豊橋太郎}
\newcommand{\exptitlestudentid}{B123456}
\newcommand{\exptitlegroup}{E1}
\newcommand{\exptitlecourse}{} % 基本なし
\newcommand{\exptitledate}{
  第一回 &  年 &  月 &  日 & ~ \\\hline
  第二回 &  年 &  月 &  日 & ~ \\\hline
  第三回 &  年 &  月 &  日 & ~ \\\hline
  第四回 &  年 &  月 &  日 & ~ \\\hline
  第五回 &  年 &  月 &  日 & ~ \\\hline
  第六回 &  年 &  月 &  日 & ~ \\\hline
}
\newcommand{\exptitleabstruct}{
  わあああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

  あ \\ あ \\ あ \\ あ \\ あ \\ あ \\ あ \\ あ \\ あ
}

% #### 関数 ####
% タイトルを入力
\newcommand{\settitle}[1]{
  \renewcommand{\expTitle}{#1}
}
% 自分の名前
\newcommand{\setauthor}[1]{
  \renewcommand{\exptitleauthor}{#1}
}
% 学籍場号
\newcommand{\setid}[1]{
  \renewcommand{\exptitlestudentid}{#1}
}
% コース
\newcommand{\setcourse}[1]{
  \renewcommand{\exptitlecourse}{#1}
}
% グループ
\newcommand{\setgroup}[1]{
  \renewcommand{\exptitlegroup}{#1}
}
% 日付 % 表形式で入力
\newcommand{\setdate}[1]{
  \renewcommand{\exptitledate}{#1}
}
\newcommand{\setabstruct}[1]{
  \renewcommand{\exptitleabstruct}{#1}
}

\begin{document}

  {
    \renewcommand{\normalsize}{\large}
    \begin{table}[htbp]
      \flushright\begin{tabular}{|c|Wr{5mm}Wr{6mm}Wr{3mm}Wr{6mm}|c|Wc{15mm}|}
        \hline 
        % \minitab{受\\付} & &  & &  &  &  \\
        \minitab{受\\付} & & \raisebox{-3pt}{\minitab{~\\月}} & & \raisebox{-3pt}{\minitab{~\\日}} & \minitab{評\\点} & \rule[-19pt]{0mm}{43pt} \\
        \hline
      \end{tabular}
    \end{table}
  }

  \begin{center}
    {\Huge 情報・知能工学実験~~~報告書}
  \end{center}


  {
    \renewcommand{\arraystretch}{2.6}
    \begin{table}[htbp]
      \centering\begin{tabular}{|Wc{25mm}|Wc{108mm}|}
        \hline
        \raisebox{4pt}{\large{実験題目}} & \Huge{\expTitle} \\\hline
      \end{tabular}
    \end{table}
  }

  {
    \renewcommand{\arraystretch}{1.1}
    \renewcommand{\normalsize}{\large}
    \begin{table}[htbp]
      \centering\begin{tabular}{|Wc{25mm}|Wr{25mm}Wr{8mm}Wr{8mm}Wc{5mm}|}
        \hline
        \multicolumn{5}{|c|}{実験実施日} \\\hline
        \exptitledate
        % 第一回 &  年 &  月 &  日 & ~ \\\hline
        % 第二回 &  年 &  月 &  日 & ~ \\\hline
        % 第三回 &  年 &  月 &  日 & ~ \\\hline
        % 第四回 &  年 &  月 &  日 & ~ \\\hline
        % 第五回 &  年 &  月 &  日 & ~ \\\hline
        % 第六回 &  年 &  月 &  日 & ~ \\\hline
      \end{tabular}
    \end{table}

    \begin{table}[htbp]
      \centering\begin{tabular}{|Wc{15mm}|Wc{35mm}|Wc{60mm}|}
        \hline
        \multicolumn{2}{|c}{\exptitlecourse~~コース} & \multicolumn{1}{c|}{\exptitlegroup~~グループ} \\\hline
        ~ & 学籍番号 & 氏名 \\\hline
        報告者 & \Large{\exptitlestudentid} & \Large{\exptitleauthor} \rule[-4mm]{0mm}{12mm} \\\hline
      \end{tabular}
    \end{table}
  }
  
  
  % 概要の表示
  % ~ 

  \begin{table}[H]
    % 概要では large を使用する．変えると線がずれる(泣)
    \large
    % large の中身
    % \fontsize{12pt}{17pt}\selectfont 
    
    % インデントの設定
    \parindent=\exptitleindent
    \begin{minipage}[c]{0.005\exptitleabstructhsize}
      % 上横線
      \setlength{\leftskip}{3\hsize}
      \vrule width \exptitleabstructhsize height 12.65pt depth -12.4pt
      % \vrule width \hsize height 12.65pt depth -12.4pt
      % 右縦線 
      \vrule width 0.25pt height 12.6pt depth \exptitleverheightb
    \end{minipage}
    \begin{minipage}[c]{0.005\exptitleabstructhsize}
      % 左縦線
      \vrule width 0.25pt height 11.4pt depth \exptitleverheight
      % \vrule width 0.25pt height 11.4pt depth \vsize
      % 下横線
      \vrule width \exptitleabstructhsize height -\exptitleverheighta depth \exptitleverheight
    \end{minipage}
    \begin{minipage}[c]{0.015\exptitleabstructhsize}
      \setlength{\leftskip}{0.005\hsize}
      概 \\ 要
    \end{minipage}
    \begin{minipage}[c]{0.01\exptitleabstructhsize}
      % 中央縦線 % この環境内の\hsize
      \setlength{\leftskip}{1.6\hsize} 
      \vrule width 0.25pt height 11.4pt depth \exptitleverheight
    \end{minipage}
    \raisebox{\exptitleraiseabstruct}{ % 84
      \begin{minipage}[t]{0.92\exptitleabstructhsize}
        \parindent=1zw
        % 代入された概要
        \exptitleabstruct
      \end{minipage}
    }
  \end{table}
\end{document}
